一句講晒，呢個世代點樣搵到過千萬身家

六合彩

搵有錢人既錢

做雞 一單一小時1500 ×每日五个客
7500×25日=187500x12
=220万 廿歲做到廿五歲 已經有一千萬
未計投資 所以點解我成日話女仔做雞係咁理想
俾窮撚男友免費屌幾年 屌到殘好釆就娶你住公屋
唔好釆屌殘你就分手
不如做幾年雞揾返千零萬揸手 25歲後仲大把世界

開鋪頭

個你老母

成埋5p加殘體都無人屌

狙擊手? 睇過? 邊撚度狙?

个你老母 采你老母

由五蚊做到政協主席

點止個個字

如果冇5p冇殘體可能做到潮文嘅

唔好戇鳩啦，果1500有得淨袋？
拆返比雞頭都冇左大半啦

屌你老尾 殘體字

偷呃拐騙or父幹

拎AK 去彌敦道爆金鋪

👍

搵個有千萬身家既男朋友

啲雞500一q，
1500?個西香？

金融狗呃人錢
做劏房戶業主
做雞

樓上班數學家不得了 高質post

父

你老母做雞晚晚比我屌撚到佢反皮呀大陸仔
知唔知你老母啲錢點黎呀？我施捨比佢架
仲唔快啲叫聲爸爸

其實好理想
我當正常拍拖月洗5000
毒L留番屋企打飛機
一個月叫一次雞
月儲3500
40歲應該有一千萬

仲雞頭 做ptgf 拆比ig 呀？

賣埋底褲同bra 首富都有得你做

阿記對皇、巴、拜、曼、車 時all in 對家

做倫敦金狗

嫁個有錢人、對於女人來講

男就風水師

加入力威團隊，健身之餘健心，心中富有勝過一切

岩

溝甘比，俾佢奶閪

仲有万呢

溝佢個女好過啦，啲股份甘比係暫時持有

有勇既話就綁架/打劫

有謀既就電話騙案/財務中介/倫敦金

冇勇冇謀就認命，幫有錢佬賣命，呢一世都唔洗諗發達。

主任級公務員
做夠三十年 跟point跳 應該有二千萬

咁細有排等

正常大學生30歲一定搵到一千萬

作奸犯科 偷呃拐騙
畀你發到達再轉行賣下報紙搞下電影 過左海就係神仙

無可能接受現實啦

比心機考好dse入到u大把世界

Show Blocked User - 唔話妳知